有北海道 咁有冇南海道？

有黑龍江 咁有冇白龍江？

有無人幽默感係最top個種, 但delivery唔夠smooth所以媾唔到女?

有大阪
咁有無小阪？

白龍江，嘉陵江上源或支流。 發源於岷山北麓，碌曲縣與若爾蓋縣邊境的郎木寺，源頭海拔4078米。經甘肅省武都區東南流入四川省，在廣元市匯入嘉陵江。流經甘肅的迭部縣、舟曲縣、宕昌縣、武都區、文縣。全長576公里，流域面積31808平方公里。自然落差2783米，水能理論蘊藏量432.7萬千瓦。

血小板

)

有加勒比海道

有阿婆豆腐花 咁有無阿公豆腐花

唔只南海道，東西海道都有，自己search吓五畿七道

真係唔洗勉強

Google下好撚難

下，係地鐵笑到比人屌